{
  "About": "關於",
  "About InPageEdit": "關於 InPageEdit",
  "Plugin Store": "插件商店",
  "Registry URLs": "註冊表 URL",
  "CDN to install packages from npm": "用於安裝 npm 套件的 CDN",
  "Installed plugins": "已安裝插件",
  "Quick Move": "快速移動",
  "Quick Edit": "快速編輯",
  "Sync": "同步",
  "Import and export preferences": "匯入與匯出偏好設定",
  "Backup your preferences via user page": "透過使用者頁備份偏好設定",
  "Backup": "備份",
  "Restore": "還原",
  "Import from file": "從檔案匯入",
  "Import from URL": "從 URL 匯入",
  "Save as file": "儲存為檔案",
  "Official Website & Help Center": "官方網站與說明中心",
  "Update Logs": "更新日誌",
  "Summary": "摘要",
  "Watchlist": "監視清單",
  "Minor edit": "細微編輯",
  "Reload after save": "儲存後重新載入",
  "Submit": "提交",
  "Preview": "預覽",
  "Diff": "差異",
  "Preview - Loading...": "預覽 - 載入中……",
  "Preview - {{ $1 }}": "預覽 - {{ $1 }}",
  "Quick Diff": "快速差異",
  "No changes": "無更動",
  "Loading diff...": "正在載入差異……",
  "Differences": "差異",
  "Unsaved Changes": "未儲存的更動",
  "All edit contents will be lost after closing the modal. Are you sure you want to close?": "關閉後所有編輯內容將會遺失。確定要關閉嗎？",
  "Give Up": "放棄",
  "Continue Editing": "繼續編輯",
  "Move from": "自……移動",
  "Move to": "移動至……",
  "Move talk page": "移動討論頁",
  "Move subpage(s) (up to 100)": "移動子頁面（最多 100 個）",
  "Move without leaving a redirect": "不留下重新導向地移動",
  "Reason": "原因",
  "Move": "移動",
  "Quick Redirect": "快速重新導向",
  "Redirect from": "從……重新導向",
  "Redirect to": "重新導向至……",
  "Force create redirect even if the from page already exists": "即使來源頁面已存在仍強制建立重新導向",
  "Create Redirect": "建立重新導向"
}